香港警察開始以言入罪，遲下屌Carrie老母，分分鐘都畀人拉

圖中既「金正恩」已經畀人拉左，罪名係叫人圍新屋嶺。

【輸出革命】一齊下載強國文宣圖！
1020 尖東向強國人輸出革命

請入來下載更多文宣！

咁樣梗係拉你啦on9

中共做法係冇講支持政府都可以拉

原來係你眼中，咁叫on9

提大家今日有咩活動 10 · 19
-----------------------------------------------------------------
全日 全民宣傳日
- 宣傳1020民陣大遊行
日期：10月20日
時間： 1330
地點：梳士巴利花園
[ 各區宣傳，嗌口號，貼文宣，Airdrop ]

1900 - 2030 國際人道救援祈禱會
- 愛丁堡廣場

條友狗隻黎

你真係狗黎

無偈 fb咁公開有埋名同其他資料
咁容易食啲狗點會放過

上次屌幾句垃圾
個男人都俾3隻狗拉跌咗啦
而家香港有辱狗罪㗎啦

完全無人理呢單野

港豬太多

唔撚係呀

早兩日葵涌村果個？

以言入罪左好耐

係共書講野太危險

《不屈進行曲》 《March of the Indomitable》